制裁香港高官白宮聯署

快簽！

Pish

Push

推

push

已簽 推 大家都想睇到班官同我地攬炒架？快簽！

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

呢個

呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @HONGKONGPROTEST

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

同啲狗官攪炒！

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢

有Q用咩on9

唔試點知冇用

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

仲有呢個

加多個, 禁運戰略物品到香港

已簽

快簽

做實事啦 我寧願你買物資都好過係到做濕鳩野

由14簽簽到69 有撚用呀

推!已簽

［member]想問係咪每次登入都會send?唔想引起恐慌[/member]

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

各位推埋呢個啦

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

又係當年今日輕輕鬆時間

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

係屋企嘅朋友都唔好出賣警察朋友
爆佢偷食 以前犯過法
唔好搞到佢斷六親呀

冇EMAIL既